[強烈建議]身體唔好就戴口罩喇

咁如果你唔舒服，會大大力咳同打乞痴，會噴晒D口水出來，所以記住：有唔舒服就一定要戴口罩，以免除口罩果陣會大大力咳同打乞痴噴晒D口水出來。知唔知道？大大力咳同打乞痴噴晒D口水出來，就唔係咁好啦。

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！